[一月國家隊] DARLING in the FRANXX 討論區7

露點ver

STAFF
監督：錦織敦史
シリーズ構成：錦織敦史、林直孝
キャラクターデザイン：田中将賀
メカニックデザイン：コヤマシゲト
音楽：橘麻美
アニメーション制作：A-1 Pictures × TRIGGER

CAST
ヒロ：上村祐翔
ゼロツー：戸松遥
ゴロー：梅原裕一郎
イチゴ：市ノ瀬加那
ゾロメ：田村睦心
ミク：山下七海
フトシ：後藤ヒロキ
ココロ：早見沙織
ミツル：市川蒼
イクノ：石上静香
ナナ：井上麻里奈
ハチ：小西克幸
フランクス博士：堀内賢雄

公式

02世界第一

多謝15令到我哋可以超越一集一po

真

我敢肯定冇015 呢套動畫人氣一定冇咁高

Best Girl even!

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

唔入埋我?

ED幾時有full，已經loop左無數次

自己dup個名落去啦
呢個copy自上個post

gmail

唔想02變到gmail咁

15妹又極速敗走

GoodGirlUnited(GGU)---好女仔連盟

no咁

GGU.....

新post留名

依面都興cap圖咩

Me後悔了

對住叛徒絕不手軟

支持皆大歡喜結局

再俾次機會ok?

講個好笑既笑話

講句難聽既踩15黨既説話黎聽下

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆

會變咗彗星路西法

15係雞係公廁

02x016世界第一

起碼20個字以上啦
作文都嫌短啦

真係唔要面

痴撚線

有FULL VER??

hey0

未

咁冇計 我莓唯有反cup

02係雞係公廁 俾咁多男人揸過
15先係清泉

好彩呢套野做兩季
大把時間比15黨FF

Honda

你班痴線佬真係互屌到1001

上面咩料

仆街了

樓上咁撚癲
比個正評你先

借刀定咩

冇人想知你fb呀

我屌
半夜笑撚咗出聲

曲線串你班死毒撚呀 傻鳩

打陣班尖就有新post
你地真係好癲

唔好遲到

登上班位ching唔抵了

你做乜撚嘢

02黨係柒d

自爆就可以0負評

呢個POST發生咩事，明明係新番討論變左自爆POST

媽,好柒啊

ka yin 好型 溝死女

自爆擋負評

轉話題啦 講翻套動畫

仲有成個星期流流長 講下樓上先啦

繼續笑015算啦

又話動物台係依家連登唯一毒撚集中地 呃人嘅
想jump 了

個POST上左熱門

想問下豬銦係邊個

佢靚就唔出名架啦

第五week

以後唔敢遲到了

好彩呢度係動物台
比著其他台晨早比人起晒底

波台既話就真係

做乜唔check清楚先

屌你咪quote 圖啦

OK

ok

岩岩睇完諗住入黎吹水
一睇就有人自爆

收到wind 係曲線借刀

唔好再quote

會唔會今晚又多個新post 笑到訓唔撚到

本身個post係咁笑015已經好好笑
而家仲要有人自爆

希望巴打係站務台搵到admin幫手del post

屌你又QUOTE

發生左咩事

笑到仆街

15黨用自己黎擋傷
感動到哭了

屌你做乜救佢

仲令兩黨和平
巧感動

我講之前佢已經開左post啦

好笑過02 vs 015

我已分唔清015好笑d定呢位ching

頒翻個諾貝爾和平獎比佢啦

最後應該會係1516打02
之後02秒1516
最後16攬住02
完場

條傻鳩擺明02黨啦

上左熱門
祝你好運

仲特登扮02黨 怕15又比人逼害
感動

下次post圖之前真係要睇清楚先

我代表15多謝你比時間佢抖下

所以我每次post 圖都會preview 一陣post左自己上去到時真係仲柒過015

咁都有位入 好

好彩呢位ching 無仇家 我諗笑一晚就算
比著其他著名會然 仇口多嘅就 ..

#

screenshot完唔睇一次
癲

動物台既ching心地好好
冇人貼佢相上黎

睇柚子同芽衣搞姬更開心吧...

差d咗笑料
捨身救015轉移視線

其實冇興趣搞鳩人
不如留時間追番

禍從口出

推

上面小心啲

痴撚線咁都負皮 015黨係咪冇撚左個腦唔識批判思考

Google緊玖瓏山係邊...

Push

喂 鄰居喎！

九龍山 又DJi 又Switch

我自己又冇乜所謂

睇人姐
如果係神父我諗一早爆post
出面專開一個post for佢

我覺得純粹係幅圖垃圾

有錢人

叫連仔開多個台永久封存

仲要係地盤之猛鳩

我講緊自己cut完再po出嚟嗰位巴打

我想睇台主自爆多d

唔係小心咁簡單
佢已經出左事

唔敢再po圖了

成個七號post del 啦 連仔

等死

推[/quote]

你開多個post叫admin del咪得

上埋熱門

笑死 自爆

停戰post

兩粒鐘7頁

經過今次事件後 希望我地兩黨可以和平公處

屌你又新post

又要等一個禮拜

有冇ching話我知做咩停戰

有ching自爆救世界

睇番第3頁

第七集幾好睇
原來個金毛正太對016真係有意思
一陣又比人話eva影子gay薰
016同個金毛仔片尾一齊沖涼真係gay到爆

睇先行上映

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus

不過終於轉ED
全男班唱 幾正

好偉大

收到風第7集廣學識用叫龍既血

有冇醬油睇下

冇 全部都係FF

YouTube

咁就8頁..

中晒毒

由佢幾千view一直loop到廿幾萬view都仲聽緊

摩牙

ka yin 唔好遲到‼️

Darling

我愛015

講個笑話：
依之哥

雖然唔明你地討論乜，但推

留意到得我要返工

8頁

笑足8頁

自爆位巴打犧牲自己換嚟停戰

天人部隊

想成為02既翅膀

cls post

追緊番 唔好遲到

年初五番工想死
唯有笑下呀莓黎減下壓

d老鬼仲未返
我就返去開門屌啦星

預告...

Pish

兄莓般關係 萬勿暴露情感
待我好 畢竟真的太笨
抱緊你 只恐加添責任
回絕你 惟恐孤單要忍

個位CHING做乜咁傻豬去站務台開post

人地同02揸3次先死
估唔到上面位巴打揸1次就釘左蓋

02黨

15黨

Darling 你係邊度返工
我嚟搵你玩

點解要咁做 最多比人笑返幾日
就算真係比人起底過一排咪冇件事

未睇第六集 想知015黨反cup左未

變左呀妹鳥

寶琳。。。

下集變草莓醬

咁遠。。。

近me

冇人想g...

遠到日日返工返到想死

咁你又返

55

有人唔做 做狗

身不由己

明白。。。
同女人去做雞同一個道理

015

02黨萬歲

Ichigo 好笑啲定 kayin chan?

我都係實琳。。。

巴打好偉大
哭了

。。。

funson?

自爆推咗四分一個po

連囝又係仆街嘅
唔係好似身份證咁敏感嘅唔會del

小直分身emilia

直去左日本

神父45s4負皮

我代表015多謝KaYin Gor

多得你班垃圾15黨

po埋身份證出嚟咪得

Chan Ka Yin

做咩咁唔小心

一起身仲推緊

為02戴上我的婚戒

仲未睇新一集

其實睇唔睇都冇乜所謂 知道015仲係輸緊就可以了

咁成套野都唔洗睇

黨爭wfc\/

on99

好型，但唔知發生咩事

點牙

02唔會派帽比我

痴線,可以拎自爆和平獎

你係兵仔咋 我係佢老公呀

醒下啦ching。。。

Ka Yin 哥我想要張wallpaper

剩係搵到720p

禾刀想要

02黨釋出善意 好感動

孝感動天

預埋我

笑死

Ka Yin哥為左停戰自爆 你地仲逼害佢

02

牙莓世界第一

唔想搞大件事 你走啦

動物台都無人狙擊KaYin Gor

站務台個個都quote

本台既手足果然仁慈

都冇人起佢底 仲走去自爆

其實016同02係比翼鳥既關係，可能最後一齊死呢
好滾動

係

大家都係好人

鐘意睇動物嘅多數都係好人

系

糸

都話寧願攬炒
15有好仔56都唔識珍惜

欣賞果位自爆既人兄，po出黎等我地可以一齊笑9佢

幫015擋箭既人都係有同情心既好人

係為大家帶來歡樂既好人

原來苦肉計

諗起聖槍修女動畫版個end
男女主角坐係張凳到一齊等死

呢套好慘
剩係儲到低清版

同015一樣 都係為大家帶來歡樂

推到佢比原圖出黎

為左黨

似乎係呢條友畫

仲有兩日先出預告

咁都有負皮，明明我咩都冇講過

你要吹奏015先唔會比人負皮

有D人係咁唔理性 我地大人有大量原諒佢地

我係咪都有負評
點睇

你咁想要我送個比你

你個名

搵人放翻emilia比狗屌果個gif

雞嚟講你都算串嘴

有晒畫面

希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱Emilia,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既Emilia係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡Emilia 的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

我嘅心只有02

G

笑出聲

支

屌

ok夫妻相

我莓

015

女神

雖然係good end 但都好傷感
假如darling呢套野做到呢個效果就真係屈機到飛起

唔好呀

依加係咁loop15獨白加自播ed，有冇巴打幫手插入

15獨白？

可能講緊第七集

到到都瘋狂笑緊015 7夠未呀 劇本咁殘忍既

命黎 改唔到

第五week 015連過幾個馬位

牙莓升左幾位 02冇升過

你讚015都冇用 都係俾人負皮

最佳進步獎

ichigood

難為我地02冇升過

015又然

我覺得呢個post既討論質素比京紫post真係低好多

套野質素差太遠 冇計

015是咪最強敗犬

發現呢位ching 真係不遺餘力咁推

唔好咁武斷

張wallpaper 巧靚
有無原圖

係咪最強我唔知 不過最速就一定係

02暴走那些部份我以為睇緊EVA

都唔算係暴走
係痛到癲

明日香俾量產型食個陣

機變新劇二號666
02舊劇明日香上身
叫龍打法根本廁紙

02同叫龍係唔係有咩深仇大恨,佢好似好憎叫龍。

02大勝

連六合彩都開2 唔開15

仆你個街 咁都搵到位入

無孔不入 15真係就黎輸到地底

cls

CLS

你不如話一月開播以嚟無開過15喇

15清泉

平時冇買開唔知 見今次新年金多寶先買 之後一對 點知

你班人都黐撚線

新po lm
015幾時死？

02死左之後

darling u look perfect tonight~

發夢啦

。。 。

你地真係好黑心
015明明係好女仔
只係呢排輸到貼地就日日笑鳩人

所以繼續努力

咩呢排 一開始就已經輸緊啦

是誰偷走了015的時間......

015簡直係垃圾 起唔到16機都算，仲話係隊長，但係指揮又成舊屎，次次都苦戰
關鍵時刻仲可以stop係到，靠佢真係咩都死

All hail 02

成長緊

唔似02俾咁多男人上過嘛
拎老江湖同處女比

我睇左10次得出GE結論呢套垃圾媚宅 太多性暗示 唔尊重女性

016: 我唔介意你以前比好多男人揸過 只要你以後淨係比我一個揸

016真男人

走啦你

你唔係比02嚇親咩
快啲返去15到啦好嘛

岩呀25

五郎其實更適合做隊長

個post去得快係有原因

能力上係15勁啲
56係做緊調和者嘅角色

咩原因

跟數字決定隊長?
但個數字好似只係反映駕駛適應能力

56 EQ明顯高好多

015太易受情緒影響 上次仲喊撚到熄埋部機 好彩冇累死56

其實冇expect可以推得咁快

你囉 日日係道推post

依首歌係為02而寫

所以咪需要56
製作組都無show過56領導能力
就係唔想你哋咁諗

講到得我一個係到推咁

仲有你啲fd子日日喺到笑人

除左15 16 02之外制作組都好少提及其他人 有都係表面野 冇咩內心戲 根本制作組帶住我地 唔講其他人 一陣有咩特別野發生 個落差大d 我地個驚喜都大d

勁多呢D圖

好勉強喎

為玩而玩姐

aqua>015

實有報應

Twitter: @sasurainopink

pixiv:

pixiv:

pixiv:

又屈

Losers會好啲

你地班仆街咪再踩我莓

莓妹

會唔會未下一集又多個新post

會

而家先星期三 仲有成三日
564個comment 到底會有幾多個係恥笑015呢

超過9成

只要某會然唔笑 應該會好好多

神父笑唔笑都改變唔到依之哥係笑話呢個事實

分清楚事實同意見未

Ichigo

有冇人知隻ed幾時出full
好正

3月28日
不過按關例應該早過呢日有MV full

主角成隊都係新人,冇咩實戰經驗,之前又冇死過人,015以為016死左,打擊大到熄機都算正常啦,鍾意既人死左,之前想講既說話又冇講出口,可能015覺得自己害死016 。
唔通又話,02見016死左冇傷心,又會話02冷血咩。大家都知02係前線見慣生死,一早有覺悟。
015係無辜既,希望製作組比015一條生路行下。
02黨都高抬貴手,皆大歡喜就算啦好o麻。

02不懂人心

我覺得寫得好好就係015成長緊
好聽唔好講句 寧願前期柒 後期威
咁樣觀眾先睇得過癮
我睇好015中期會威翻次

Ichigoal!

02都慘啦 ,因為有角,一直都冇被其他人當係人,只係當佢係道具。02對其他人咁冷淡應該都係因為唔想心靈受傷而唔做交流。015星巴佢果時話02唔係人,02都即刻扯火,佢應該好介意其他人唔當佢係人。
可能02只係想有人接納佢,而016做到,所以對住016果時會咁開心,真性情出曬黎 。

放埋上香港iTunes 喇

唔係恥笑
我認真覺得015有機會死

015死既話 其實對劇情推進冇咩幫助
除非你話056因為015既死而同016反面就話姐
反而02假死可能大d

劇情推進睇製作組想點寫既姐
講到叫龍咁勁 要有哂覺悟先同佢地打既
主角Team全員無事 我覺得講唔通囉

有種感覺第一集退場條女中後段會比人改做成人造人既物體出返場

始終主角 加上02 同佢部機carry

反而鍾意015果個女仔會死都唔出奇
但我私心偏向全員生還
要死既話應該只會係02+016為救世犧牲

好可能做左金毛個雌蕊

硬係覺得56會死

已經有人畫左

我都覺會死一男一女

希望未來b平平安安

個套路應該係解晒d黑幕先

揸機班細路就一定唔係一般人類
除非班成年人推自己親生仔女去死
加上有講過班細路唔會做到大人
揸機應該要叫龍血統先得
所以應該個個細路都有
而02特別多

015 加油呀...

女既暫時睇落都係015 最有機會
另外3個路人feel
男既 上過一次02果個都有機會 仲有眼鏡仔

我都上過02, 希望我會冇事

15黨不服

靜jor

ダーリン #7 流星モラトリアム
脚本：山崎莉乃
絵コンテ／演出：谷田部透湖
作画監督：山口智
総作画監督：田中将賀
制作進行：梅原翔太
原画：
高橋沙妃 安倍晃平(?) 濱口明 杉薗朗子 川上太志 中山見都美
米森雄紀 谷田部透湖 小野承國 空賀萌香 髙橋尚 砂小原巧
宝井俊介 中村颯 杉山和隆 小林恵祐

A-1

新ed

上集先打完
今集文戲 無事既

有錢嘅A1一定唔會低質

阿莓無胸

又搵位入
都唔係第一日知

A1文戲ok既

in A-1 我trust

又係D大陸人放圖？

02正

ching識貨

靈異 我莓

牙莓係好女仔

係個好好既妹妹

覺得最後會一車車量產鶴望蘭圍02同主角

下面張圖除左比粒膠我都唔知講咩好

聽貼吧講trigger剩係會畫多兩集，之後比晒A-1做

希望今次可以整得好好睇睇唔好行fate/ap既舊路

打戲比曬A-1做

我又諗起我要斬死天草個仆街果張圖

A1

希望d戰鬥唔好好似fap咁

A1...

呢個都幾正

25仔

莓莓

莓下莓下

想守護02既笑容

青梅竹馬+傲嬌

唔需要你

因為有禾

事實陳述

咪撚搞我d女人啦

因為有莓莓

莓

頭髮都綠曬
仲話你的D女人

上面d人

我喜歡02❤️

ichigone

我喜歡雷姆

都是G

藍色頭髮

gmail唔好搞臭02個名得唔得

係 成日搞搞震 死廢青

真 好嘔心

EMILIA個名都係比佢搞臭

咪撚痴線啦我出名動物台最友善

乜佢個body咁淫嘅咩

希望各位高抬貴手放過我家02

你地咁樣會令我好傷心

睇jor第6集

突然爆seed 好肉酸囉

然後d隊友唔知扶住邊度 又突然見到粒core一野插入完場

聽日就有預告

015

過渡回=睇02同16放閃

趕完場
不過呢套野都唔係睇戰鬥架啦

偶像劇

係 剩係睇02 15

睇牙廣點沉船

015老婆 02SP

咁都負皮
係咪想我答過渡回=15比人撚到眼濕濕姐

可能有1,2秒鏡頭

015 = 路人

玩還玩
唔好玩我eriri

急不及待想睇下集蜜糖play了

i like 黑c妹

笑

唔好再笑牙莓

塞碌鳩比佢含

Ichigood

Ichickgo

已射

好淫 學生妹look

講真依套仲未有角色真係好黑人憎
個串仔知道同02揸完寅係好傷都即刻叫hiro唔好再同02揸

等緊接客

援交JK

冇左016失去人生目標咪接客麻醉自己
9up

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus
11.KaYin
16.消極魔法師

霸左16依個number，咁樣02就係屬於我

全部3個月後都唔記得左02

套野好似有24集

咁6個月

見唔見第2個number係邊個

..

第1位言峰綺禮下季一定轉老婆
賭佢條jer

唔轉都唔得啦

你之前就愛鈴音 而家愛02 下次愛邊個

pixiv:

橫掂都係，睇五朗好過啦

( Show Blocked User - 星辰 )

我最長情

今季最佳ED

邊撚個呀你

咩黎

追下post

點解我會click入去睇

咁你做0，我做1啦

...................樓上.............................

咁邊個願意做15？

男仔套制服轉長褲好似好睇少少。

我 立即 屌你老母

有講過係特登

回錯post

too hurt

岩 五郎 ho ball

南極有得打

你地有冇諗過有一日會迫死咁可愛既Emilia?

都唔係未死過嫁啦

Ed 同op都好正

啱 佢死左就少左隻雞

依家都幾撚大鑊下
各地可以討論darling既論壇好多人都恥笑015
呢個真係前所未見
好撚多改圖

係 Reddit d人痴撚線,個個都想015死咁制

代表多人留意佢點輸

唔係想佢死既
不過製作組都成日私心整d細節位落015到

證明我莓人氣高

啲25仔講野真係好嘔心

垂死掙扎

我幾時變左25仔

呢日碌d page 好多玩緊15 d表情 每次睇到都笑出黎

上面條02黨list
正常人眼中：02黨list
015黨眼中：季尾binc list

見親015啲表情都好好笑
02個啲好迷人

015絕地反勝

其實班人受既教育好似有分別？
015好似係明咩係darling
其他人就r頭

想反cup02

15唔知
淨係覺得佢對16有特殊稱呼覺得嬲鳩

ココロ

急不及待睇下集點撚15

你地班仆街

文戲就係睇15比02屌打

02又贏

忍唔住sorry

之後015就會成長
到時你地個個轉過黎支持015

我哋02黨點會好似xxx惠咁轉軚咁垃圾

輕井X惠

XX沢X

你估我地係某會然咩

唔知點解硬係覺得第六集佢哋有kiss過咁

015死未

想015死既會然係咩心態

佢死左咪冇得再笑

做左愛

同滿kiss過又話你知咩

啱 佢唔可以死 死左就冇得笑

漫畫

又想屈我地02

015好女仔黎

咪咁啦

撚到015不似人型

睇來真係世界各地都bully緊015

真...

學英國貴族？
英國人覺得細路仔係要著短褲
香港小學雞校服係短褲應該都係跟咗呢樣

我唔明點解大家咁憎015
呢到係咪冇人同我一樣鍾意015多過02

冇人憎 係覺得好笑

無憎 只係劇情塑造到佢完全係敗犬 瘋狂恥笑

Mark低哂你地班人 你地會有報應

一拳一件

15黨最憎咪15
第一集諗住都仲有得揮
點知第二集就收皮
仲要集集都鞭屍
因愛成恨

015黨:洗濕左個頭 點轉駄呀

呢個真係好痴線
半夜笑到勁大聲

我仲記得第5集果時 好多人轉左去015

你真係咪講笑
B站Mad區個排行list全部都係國家隊

阿惠

唔係掛，我本身都唔知015有冇機會返身，就係第5集，我知道可以煲重02了
寧願死，都要同02飛翔天際，好感人
第5集最後果度既笑聲先令我最深刻，簡直完全展現02人格魅力

015 愈俾你哋欺凌
鍾意 015 嘅心就愈堅定
015 deserves better than Hiro

啱呀
所以唔該唔好再纏住16
理下56好過啦

點解可以諗到啲咁仆街嘅野

愛錯人都俾人逼害
唉
唔緊要ichigo
come to papa

好冇品 成班仆街

Good job

痴線

一Q 360都嫌貴

又鬧

360既話 我屌到莓妹閪都爛

我夾180

夾你老母 獨享

我出夠361 包養

好慘

滿哥覺得02好好屌

02唔係人人啱屌 例子如下

咪又係俾人屌
唔知換過幾多個男人

015黨惱羞

笑4

臭G都岩

emilia果張好波

等預告

點解要互相傷害

邊個黎架 冇頭咁搞笑既

Emilia

好搞笑

近排笑15黨笑到麻木晒
係時候圍內格劍

結城友奈是勇者

殘疾部最多斷手斷腳，唔會死

仲有兩日
各位頂住呀

好難忍呀

我地015黨要一齊對抗02黨

雷姆>015

買返支氧氣筒先啦

呢套動畫我支持015
02不了

邊到似

Emilia 啱比狗屌唔啱屌人

又loop

岩牙

呀莓晨早投咗降啦
面對現實啦

屌你老母！

你地夠膽再講多次！

Emilia比狗屌

就比你地見識下地獄既恐怖！

對唔住，我唔敢啦
可唔可以唔好再貼？hmmm.....

最衰隻狗唔係husky

連狗都射唔出...........

Please no hey0 my friend

新年隻狗係咪枕頭嗰隻嚟

Email

成班痴線佬

決定將平日比人恰既委屈發洩係阿莓身上！

G持恰9莓妹

Email 果然係毒女人
都係雷姆好

笑咗

pixiv:

好想瘋狂比02吸哂我d血

痴左線

我既誕生就係為左守護02既笑容

識貨

Darling ~

仲有兩日

一陣有預告

02
015

通常幾點有 ？

5
如果佢限咗國內就遲啲
利申有vpn

返緊工 收工再睇

now

真係泳裝回

馬尾look

今集應該又係資訊量爆炸
無啦啦可以出種植園
仲有舊都市殘骸

單馬尾

禾

馬尾先正

016同326心口都冇野，係016留左疤

件泳衣

015走去姣056

媚宅 賣弄色情 我要棄番了

02幾時都咁正

唔著好過啦

矢吹畫完直情加1萬分

預告=A part

唔講咁多 556 ho ball

不了 泳裝回 罷睇

嗚呀 馬尾02

唔好睇

ココロ對車頭燈

星期日: 又要等多個禮拜

我屌你老母牙

唔著都冇人睇啦

我對02既愛唔係咁膚淺
泳裝回呢d可有可無

竟然有泳衣回

真 比馬尾我就得

02馬尾look一樣咁屈機

same

我比較好奇點解會跳左去泳裝回

比你打J

去左新個個基地

7 8集定律

五郎唔係gay佬咩

定係望到ipad 唔好意思

喂 見到015套泳衣
好難唔笑架喎 i mean 恥笑

收聲啦你班傻鳩
我要守護我妹

點解入到站務台想要啲post有冇人推
點知係有人要連仔del咗呢個post

阿莓嬲豬

唔得既

Youtube 都開到啦，不過我好似開唔番第六集預告 （又係地區問題 ）

屌你老母

我愛02

你又02？

why not both先

015又輸

326同556唔見咗

認命啦
人哋去邊都拖住手呀

肥仔

缺德

真係慘
製作組一邊寫到呀莓死纏爛打咁
另一邊又係咁公開處刑

好好奇點解會出左去。同埋016幾時幫02改名

幅圖搞到我諗起呢個

ichigone 一支公

7分,冇我草莓醬咁好笑

話説下集泳裝回
應該唔洗再睇到015係到喊啦掛....

點解冇人負評

因為d低質人士未上水

你都上左 點會

你又想表達咩呀賤人

02好撚正

無波點搞

唔洗表達了 低汁015黨上左水了

泳衣回 015 同路人有咩分別

剩係識比負皮 唔敢出聲

有冇聽過咩叫對比法

015黨睇怕要輸足24集

015一定會反勝

呢位ching識貨

樓上兩隻 負評我比既
唔似你地d黨友偷偷地比

02好正

呢種世界觀去探索疑似人類舊遺址...
一定出事

honda

佢地比唔係我

除左比神父負皮之外，我唔會其他人

沙灘=水底有野要探索=異世界手機捉玄武

我比左02同015嘅泳裝圖比個冇睇ditf嘅朋友睇
佢問我點解粉頭髮果個正過藍頭髮冇胸果個

我莓😭😭😭

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

牙莓青梅竹馬你地都甘對佢 你地冇人性的=.=

莓終將成王

搞地下組織

痴線架我留粒icon都有負評???????????????????????

藍色短髮

please no hey0 my friend

某幾個user留咩都食負皮

雖然牙莓係好女仔
但真係幾平......

又就爆po

著衫好睇

低汁討論PO
攞個路人同女主比較都可以傾7個PO

我都覺得好睇 你睇下個件泳衣

笑你老母

莓妹b

個名 hoball

你是咪02黨

我地呢道冇02黨 只有笑015既會然

低汁會然

對唔住囉

求其啦
反正高唔高質都會有負皮

邊個再恥笑015我就打鳩邊個

勇武

邊度等

希望唔好將自己嘅不滿訴諸武力 咁樣係唔work的

想比人輪?

求其係度執一條友都打死呢條孱仔啦

嗚呀

想買牙莓figure 邊道有樣睇下

好野一定最後先登場

可能唔會出場

出隻喊樣即刻買 再用玻璃櫃鑲起佢

只係見人貼，搵唔到畫師twitter

你笑乜牙 一場手足

我莓開心到喊

新股上市

比人恰撚到哭了

上pixiv揀到你眼花都仲得

阿霉

阿梅 你是最好的 你知道嗎

Ching 短髮控

02打破左我同長頭髮既隔膜

siu4

呢句真 本身我都鐘意高汁短髮女

咁你一定好鐘意我莓

會員015好似唔見咗嘅

佢死咗

比02打死左

路人女主015

邊個嚟

不了

2018年動漫界最大規模網絡hey0: DITF

arm

02幾時出figure

Wa Diu 啲畫畫得幾好

呢個POST 除左笑呀妹之外仲討論過乜黎

每集完左個幾個鐘有討論過劇情

WF好似展出左幾隻

15黨建黨危機

高木個pair 甜到糖尿都無第一

有h漫

因為外國唔入流

015同016都好撚甜

本來無一物

第二集開始無姐

點解唔係015同016

明知故問

是但啦
反正呢個pair婚又結埋女又生埋
宜家成日白紙打孖咁出

高木個pair真係屈機

成日有意無意咁放閃

閃埋左啦

做pushup做到做pe阿sir

日日打015
晚晚打015

唔比飽飯佢食

踢佢出門口

打到佢咸!

蚊佢d頭髮

015 015 015 015 015

打得好

1001記得放係post頭

推

順便1001可唔可以放埋下個post條link

不嬲都係1001咗先開架啦唔係咩

唔好俾015黨搶到1001

最後係到向個位唔小心自爆嘅手足致敬

希望下個post唔會見到呢張圖

015平胸!!

你班仆街實會鞭

[日日打柒藍毛015和契弟滿正廢閪]DARLING in the FRANXX又等星期日及ZeroTwo究極好女仔應好好愛護及藍毛毛表情集恥笑討論區

gmail搞臭完自己仲未夠
係都要搞臭埋個po

咁大段廢話比鬼睇咩 一句就得啦
出post前check清楚先

[日日打柒冇角電姆和鵪鶉契弟滿正廢閪]DARLING in the FRANXX又等星期日及ZeroTwo究極好女仔應好好愛護及藍毛毛動人表情集恥笑討論區

會放係post頭以作記念

只睇身材係唔成熟男人既表現，所以

02

其實02可能深藏不露

015 ho ball!!

睇完預告真係覺得556仲正過莓

02第1佢第2

冇人鍾意孖bin妹?

個人排
02>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>556=390>>15>196

我幾鐘意 傲嬌

屌你老母
雷姆得罪左你d咩

1001

佢比狗屌

係你地迫到我咁
有錯都係你地既錯

班人都唔係傾劇情既

02黨搶1001唔該

成班入嚟駁火

我撚有逼你

成班抽水抽過龍

靚啦